我不是一定要你回來，只是當又一個人看海

未一齊過，但我知道佢係中意我，不過個陣我愛既吾係佢，最後鬧左交，佢走左，我以為自己吾會後悔，仲覺得自己做得好好，冇當人水泡

吾乜鳩

收啦臭閪 人哋鍾意你嗰陣唔鍾意人 到無咗先嚟後悔話依家鍾意 你鍾意有隻兵俾你指指點點咋

算啦 我做你水泡 pmed